武漢肺炎係大陸當年屈鳩香港人傳播沙士的報應

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少